[大戰]豬閪伯格準備告APPLE

豬閪真係人見人憎，抵佢連頻果都搞尻佢

狗咬狗

又唔係唔比係做 只係要得到用戶同意
點告？

收皮啦朱西

下架FB

真係告嘅話FB 輸撚硬